年過30睇住朋友愈來愈老...

最近無聊開fb
睇返d同學、朋友仔、返工識既人近況...

唔睇還好...
一睇就發覺...幾年無見
個個d髮線愈來愈高
男既變中坑
女既巢哂變c9(利申,有D真係生左)

自己...仲係個中坑
個種心情有點奇妙
回想下以前同佢地相處,有D女仲好BUY佢地既BODY或外貌
如今........
有無bro絲同樣係咁?

感慨實有，奈何歲月不饒人。老了老了

BTW，你個名

好極端，有啲有keep嘅睇落仲係廿零
有啲本身殘嘅唔keep, 而家已經似40
尤其是女人

好慘,女人去到三十中真係決勝負時間
前後就差左廿年
試過有同事同另一個同事差唔多年紀, 但1個生得cute cute地+白淨識打扮識keep, 另1個生得較老又唔打扮唔化妝唔keep, 真係以為差廿年

係呀
有時望返啲中學同學gathering嘅相，有啲真係完全唔認得，都唔明點解咁殘但仲懶得keep, 已經完全放棄自己咁

男人真係保得住髮線就戰勝左一切

有朋友廿尾頭頂同髮線都差唔多了
明明之前係靚仔溝死女

有時keep到就話姐，保養唔洗錢咩

有個中學Friend做左爸爸之後髮線極速向上移
真係成個爸爸款咁, 先27咋

睇住佢地殘
自己更努力去保養

有排小弟掛住返工
幾乎唔得閒理人咁製...

都算係勉強搵到D時間約下出黎食下飯咁
有D仲有聯絡既都望住佢由亞瑪遜變做日本武士
搞到自己唔知點好,望住塊鏡都開始驚後退...唉
時間真係好撚得人驚

基因嚟，唔睇醫生冇得夠

濃密頭髮真係要多謝前兩代

打少啲j一定有用

利申？？？

有感

但我希望自己可以凍齡
未結婚 唔想睇落太老

有個成日恃著屋企有錢...
食足唔少港女處女同北上叫雞....

呢加仲好濃密

男人會易keep D，特別D單身既一係毒到撚咁一係同以前咁大細路，係結婚了有小朋友就比較大轉變

識有個mk 以前好多頭髮...好型好man

呢加...

但係有部分毒撚樣過左30塊面開始收水會逐漸變好樣左
利申：唔係我，一樣咁醜

打j同扑嘢係兩回事

三十而立。 黎緊仲大衝擊呀

後生發生好多野成日自殘...唔敢了

中學窮撚柒樣一個，而家有d事業執返正個人，d人唔認得咁濟

頭髮廿歳已經開始

講到老咗好撚出奇咁

所以一定要揀有錢女就係咁解
有錢女三十keep得勁fit 屋企冇乜嘅被生活摧殘到
嫁咗廢柴老公生咗小朋友嘅更殘

有錢執真係差好遠

我中學班女90%都係做師奶住公屋，已經走哂樣又肥又殘，

剩果d上U做女強人、嫁個有錢嘅人果堆就keep得好好

出奇既係
以前好LIKE既人望返以前既相會係....↓

變成

點解以前會覺得佢靚女之類

請教下 有咩方法保養

錢

結咗婚有錢請工人果d，就有時間去keep fit

好正常咋喎
特別係女人，30歲後保養懶啲都收皮

保濕防曬磨沙去死皮美白

25歲開始就唔好懶啦
要準備抗衰老

懷疑自己既感覺好得人驚

利申:咁有D女真係KEEP得好既
但都會慢慢有呢D感觀

28歲但係成個20出頭咁嘅樣仲慘

有做運動會keep到

年過30 日日望住自己髮線 提心吊膽
成日會用間尺度下額頭同髮線位
聽講頭髮呢家野同遺傳有關

我都有d中學同學已經變日本武士
諗返起佢地以前點樣溝死女
依家無女埋身 只可以北上尋歡
真係歲月不饒人

我覺得變化最大既係體能
做起運動上黎真係比唔上年青時
(唔係講屌閪)

見到d 靚女走漏眼
出黎完全唔認得
真係醜小鴨變天鵝

風雨急 歲月趕 每滴光陰一額汗

更多的係女神變c9

上下CHOCK 趕住射 每次高潮一身爽

中年發褔
三十歲之後食少少都肥

I KNOW THAT FEEL...BRO

有啲轉職做埋魔法師

我33
樣真係無咩點變
睇你點keep 同做唔做運動

見個D熱血型 殘到爆

平胸個班唔識老

30歲好多白髮又點睇

我43歲，入馬會仲比人check身份證

好老實答你
呢到係child登，無乜人有呢啲經歷

始於基因問題，好多人廿歲未畢業都勁多白髮

見到當年暗戀既男神，變左發福肥佬
仲有d靚女女同學變晒師奶
真係無時無刻提醒自己要keep

睇你收入，運動，同有冇結婚生育姐
唔結婚／唔生育既，收入根本夠自己收，冇咁多d憂心，自然人冇咁衰老

老豆老母係身邊年年衰老都發覺唔到咁就恐怖啦

跪求圖

睇你心態同keep唔keep啫
有時唔係外形上，係心態同生活方式，追求ge野先反映到自己老左

我成日比人話唔似依家個年齡
都唔知係好事定壞事

驚自爆唔比

利申：生得唔高+皮膚好+童顏

大家覺得30歲多白髮慘定甩頭髮慘d

白髮可以染，你話呢？

其實睇住自己既fd變老係好正常

最慘係睇住佢地變老之前叫佢地

進修下改變現況又唔聽

成世做d辛苦工...

冇錯
基因好嘅 就算縱慾都仲有一頭濃密頭髮
基因差嘅 即使清茶淡飯 節制自己 頭髮都係會不停甩

食少少都會肥，運動動力下降

好易分，生左個樣似4x
未生仲似廿尾

好彩我四十望落似廿幾

我30 歲入馬會仲正人查

係 尤其班女睇落做得我老母

我34仲fit過以前....
朋友話我樣冇變過，係成熟左，頭髮依然濃密
最大唔同係而家通一晚頂會攰兩日

小弟就天生斯文樣，年屆40都似30頭，頭頂開始拜老豆所賜開始稀疏，但正面完全看唔出，拍埋老婆細妹個老公最大分別（他36）我係明顯後生果個

廿幾歲，有friend 開始甩頭髮
有個中學嗰時勁撚多毛
依家脫到乜咁，見到都有啲心縮

唔經唔覺就到咗要擔心朋友健康嘅年紀

廿中 要點先算keep

個樣點變都好
好多人都無左後生果時on99果d mode 了

運動 不二法門

做10年野，咩都磨蝕晒

理想，目標，願望變成

放假，放工，出糧

見到以前唔靚既愈變愈靚
後悔以前無食到

廿四但係已經似鼎爺

就算你食到，佢個時個樣都係唔靚，有咩好後悔？

養成遊戲

我都就快 3 張
好唔想做中坑

無辦法，人生總要經歷呢個階段，時間會過得越嚟越快。呢一代嘅年輕人到咗你依家年紀可能都會有同感

無follow開既真係一睇就嚇親

個post開係高登會好啲
連登打年過20都偷笑啦

25K 但係有濃密頭髮
VS
40K 但係禿頭

我一定簡前者

經歷完婚照洗版後而家瘋狂比D BB相洗版，搗蛋既BB, 訓著覺既BB, 乜都係BB

射太多

見住小學班花唔再可愛

有啲又結婚

以前陽光開朗嘅性格唔再鳩下鳩下

正常

好慘喎

依家係我地00後天下
你地班80後90後快啲死返去babycondom啦😂

係架。好似高浩正老婆醫生 有錢。 軟飯正

本身你個人貪靚自然會keep
女人應該難keep
男人keep唔到通常拍緊拖同結左婚

1. 我覺得光頭仲好過髮線後移
2. 25K 同 2億差太遠

呢個真
日日諗放假收工出走
陪到你既人越來越少

由細到大童顏開
而家30出頭似20出頭
以前讀書個時 個樣比同年女仔細太多 好難溝女
捱左咁耐終於有出頭天

其實而家醫學昌明, 甩頭髪就買藥食啦

大肚腩就做多啲gym跑多啲步

完全可以避免男人之苦

雄禿係基因問題
要黎係擋唔住

織髮解決一切

要點先可以keep到

男人30一支花 女人30爛茶渣

加速衰老原因

1.性生活過多

2.壓力（工作，學業，家庭，婚姻）

3.煙酒過多

4.情緒起伏過大

5.居住環境（空氣污染 etc)

6.心態，愈覺得自己老真係會加速老化，相反個啲從來唔諗呢啲嘢，或者保持樂觀態度就會老化得慢啲。依啲嘢天生而嚟，冇得勉強。負面撚就負面撚，正面撚就正面撚，想改變都改變唔到。

我啱啱30
返去U有人以為我yr2,3

心態同運動好緊要

做GYM
你髮線後移就剪平頭
一樣型到仆曬街

中學畢左業5-6年已經見到有個男同學m額+禿頂
成個廢老咁嘅樣

做運動真係有用

30過後會自動發賬

未講髮線
聽講禿頭基因係遺傳自老母嗰邊
我老豆嗰邊啲男人都地中海，我老豆就黎60都明顯稀疏
不過我老母嗰邊就無乜甩

希望會無事

P.S. 本身髮線高，頭髮又軟又幼，一濕水望落好少
早兩年試過剷光頭，自己覺得又唔錯
所以大不了咪光頭，都唔想禿

Terry

lol
有個女同學，同屆，超童顏少女咁款
但知佢35歲個感覺係好怪

啲人睇我就係咁
比細個讀書時重左30磅
細個雖然唔靚仔，但同柒有段距離
依家係正宗肥佬

廿中到尾啦我
老婆夾鳩佢keep，唔拖住個仔有人以為我哋DSE
但以前中同有啲女嘅個樣三到尾我都信，但明明佢仲低我兩班
總結嚟睇男嘅好樣過女，男嘅黑咗無所謂，有啲仲好樣咗，女嘅就差九皮
由其係對手，好多女人都唔keep，包括啲藝人，個樣幾得都無用，對手一睇就老野手

祈求舊人萬歲 舊情萬歲 別隨便老去

我既未來

30歲
童顏
俾人覺得似24 5
無咩白頭髮
但有啲白鼻毛 唔知點解

肯做運動已經好好多啦

而家25歲
一星期三日gym 1個鐘
一日練拳
咁樣夠唔夠，洗唔洗再做多d帶氧

30 都叫老

短命既人生都算行左一半啦

30似廿頭
每次比人問拎學生證，有優惠

工作上其實有唔好處
對外工作時，啲人永遠當你係新仔
唔聽你支笛做野，叫你大佬出黎同我講野
好方面可以扮A膊話唔識，唔上身

另外其實衣著好緊要，乾淨清爽
當然，禿頭，清朝人死症，可以直接收皮

女人多左30老得超快
唔明點解

女同學通常一生左就走晒樣，老十年

全部都中 己自暴自棄

唔好話過三十 有d 26 27都已經唔化妝成班c9咁

你仲大件事...心縮

30歲仲係到叫春

巴打你講得好中

屌你我都有
白髮開始有幾條
仲要好撚白
我係28果時似30幾
長期夜訓

係廿五之後，飲奶茶可樂
都好易肥

我中學d女，當年靚嘅而家變醜，當年醜嘅而家都係醜

性生活多先容光煥發
睇下教會d人，個個塊面巢哂皮又無光澤

其實如果你30幾歲就變中坑同亞嬸，你都幾唔襟擺

一定要戒汽水，太高糖

出去食野唔係太熱都會飲熱飲唔落糖

未斷絕來往都算係咁大家咁忙
人一定會老
當日女神般今日都係師奶咁
所以搵女朋友一定要性格好
樣普通接受到就得

早餐午餐都一杯凍奶茶，真係好肥

我反而越黎越靚仔 頭髮都係咁濃密
晚晚同老婆扑野 扑到唔想訓 體力勁到

利申 47歲

繼續吹.jpg

睇住結婚相
跟住到BB相

哪有女

男人over 30未有女基本上揀唔落同齡既女
除非好廢

我以為自己開左Post,睇住自己以前d相，先發現自己已經老了。

唔好講30 身邊好多大學都多人追嘅 一畢業做一排野 個樣又殘又老 唔化妝個樣十足40歲...

真心盡可能少啲啦

以前唔係運動型，但身型中中瘦瘦
依家有個小肚腩，行路坐底都好唔舒服

睇完呢個post 即刻敷咗個mask..

我今日38
我提下你地啦
除左上面個爸打講果d之外

記得:
一定要夠訓，晚晚8個鐘
唔好肥，注意飲食戒肥同甜
適量運動，keep住新陳代謝同肌肉量
慎選老婆

共勉之

但係有d男人係愈大愈有型 愈有佬味
反而女人真係只會愈黎愈差

聽講禿頭基因係遺傳自老母嗰邊

咁都信

屌 你講完即睇。。。
禿既位置幾乎一樣

呢樣可能就係男性唯一好過女性既野吧

以前細個睇波唔明點解球員一夠三十歲就會俾人賣走，頂盡三十五歲就會收皮... 宜家明啦

有個女同事三十幾歲
無見幾年 一樣都係咁靚

信又好，唔信又好
要甩都係避唔到ga啦

信下有咩壞？
我個頭型同髮線髮量分佈都係似阿媽多過老豆

唔肥樣又唔差就係

以前20幾歲可以通頂OT
而家OT到12點隻眼已經打唔開

我覺得做運動好有用, 可以KEEP住有活力但唔會搞到自己好肥
肥睇落去會老好多

靚底都keep多幾年
普通或醜果啲多數變嬸嬸

男嘅中年發福
以前嘅型男
30歲已經變咗阿叔
女嘅唔洗講
生過仔個班變曬師奶

鄭嘉穎48 歲， 但你話20 零30 歲都有人信

我好明白，幾年前同班小學同學聚舊去到覺得同佢地好似隔左幾代咁。

屌你老尾基本上女既出黎社會做野真係老撚左好多年咁

由讀書時候同豬朋狗友日日見，然後開始做野後淨係拍拖，同事，好朋友聚會。再到結婚後就成日縮係屋企，或者同屋企人旅行，聚會，慢慢開始愈來愈難識新朋友。再到生仔之後，直情24小時留係屋企，除左工作飯局之外，其他活動已經唔想參與。

每日就係返工，放工，湊仔，家務，生活鎖事，同埋瞓覺。
拖住軀殼返工，同時又拖住軀殼返歸

日日好似好忙，但又唔係做過啲乜嘢

一句講曬，窮累事
我冇乜見到D有錢ge朋友老得快，特別係女人！

乜q都唔做剩係嘆世界老得好慢

結咗婚生咗仔，人生個包伏大好多

心力交瘁之下，應該會易殘好多

其實一星期要做幾多日運動先夠

I know that feel
再加埋半工讀真係

慎選老婆可唔可以講多少少
有乜經驗之談

細細粒白白淨果D女好襟老

有冇人過左20歲都仲未生過水豆

12, 3年前日日係高登叫春d毒撚都近40啦

其實你一生仔個下你已經同青春講88，青春既外表同活動已經唔屬於你

你成個人任務都係養大個仔女

感覺自己老了, 朋友已成家, 自己還原地踏步

單身不一定過得比成家立室差

單身的自由，結婚的二人世界，生小朋友的圓滿

3種不同生活方式，重要的是你睇我好，但到處於某一種階段你就發現無兩全其美

單身就會覺得形單隻影
二人世界會覺得日日對住同一個人無咩好做
家庭生活會覺得全日24小時除左廁所入面之外，其他時間唔屬於自己

都唔係gei, 我有小朋友歲幾，阿仔訓左咪有d 私人時間上下網打下機lor

好在我覺得單身唔錯

所以我好撚肯定唔會生仔

一有仔女綁手綁腳乜撚都唔做得

到你單身得耐
人到中年
睇住一個一個咁離開
又會好傷感

有仔女老婆養 自己又廢 注定抬唔起頭做人
老細屌你都唔敢還佢拖

感覺做人好矛盾, 單身又煩, 驚孤獨終老.
如拍拖後, 相信會感到開心, 但經濟壓力會壓死自己, 令自己永遠被泥漿黏住.
1個人得24小時, 番完工攰到X街, 沖完涼, 抖一陣就已經好眼瞓. (以前試過Part-time, 真係頂唔順)
如果有埋家庭就真係大大獲, 個人日復日, 不能翻身. 永遠無錢剩. 生B, 買餸, 水、電媒, 行街、食飯睇戲, 擺酒、結婚、買樓. 諗起都大大獲.
女友咁上下時間吹婚, 就頭髮都甩咁啲.
真係負擔唔起

識個批

好多都越來越肥
無乜見過邊個係瘦左或者叫fit
運動的重要性
近一兩年發覺做運動減肥減得慢過以前

so true
個個都係你睇我好

Sorry 心酸先係
自膠

呢樣真
見住d 搵雞水咁多既同學老得勁快 （包括自已 ）
中學幾靚幾型都好 而家已經c9阿叔咁
d本身屋企有米既只係成熟左 談唔上老

利申：已過三十

保持心境開朗同做運動好重要

呢到有幾多人已經經歷過親人既生離死別？

有咩感覺
點面對
而家仲有痛嗎

樂基兒都睇唔出37-8歲啦

好同意 我遲人幾年讀大學 入到去身邊全部細我幾年柴娃娃 就算到依家畢業做野 企返埋一齊望落都係差唔多年紀

好重botox

呢個真,見到以前中學個校草師兄變到又黑D髮線又高以前個種瀟灑無晒真係SO SAD.而校花就雖然都靚但個兩條法令紋深咗好多.反而以前個肥仔同學而家變咗大隻仔.

唔痛
走左好年啦
同佢關係唔好

我唔想死住呀

有乜心願快d做埋佢

人大咗開始明點解男人都係鐘意年紀比自己細幾年既女仔

見住朋友結婚生仔
感覺同佢地一齊讀書仲係琴日既事

前幾年父親過身，覺得呢幾年自己老咗好多

成日喊，好似對個世界同人生嘅價值觀都變哂咁，眼神冇咗後生時嗰種天真同精靈，經歷過先會明白

點解會愈黎愈黑 明明唔曬太陽 有搽防曬

今年廿中表示
時間好快過
到左三十 唔知有咩諗法

巴打講得好岩啊
其實人生都係你睇人好 人睇你好
唔開心既野只有自己知

命有媽媽啊

仲有

個個都結婚生仔，自己仲係on99咁一個人

一個人可以活得好精彩，星期五晚收工去轉短旅行，唔駛plan, 唔駛同人交代

屎忽痕文青上身去博物館又得，行下山又得

但有需要時搵人分享就難，個個都忙

老婆其實性格比外型重要
好多時娶老婆
可能無考慮咁多，又或者愛情沖昏頭腦
結婚之後就後悔

例如我老婆好懶又唔負責任
淨係在家工作，一個月搵幾千銀
自己都養唔到又想有bb
鬧佢又淨係識唔出聲
又唔會改善自己
本來想拎左公屋之後佢出去幫手搵錢
點知佢軟皮蛇咁

佢老豆老母應該有鬧過佢
不過不敵佢堅持
因為以前佢工作壓力太大有陰影
之後就無正式工作
佢自己又獨生女
父母太縱佢所以EQ 低
佢一覺得人地鬧佢淨係識頭耷耷唔出聲
應都唔識應

佢老母好意思話因為佢個女無做野
所以新屋入伙d 錢要我出
但明明佢有手有腳只係腦殘
我又要求佢負責某d 開支例如水電
佢又話佢父母知道會好嬲
但咁同唔鼓勵佢搵錢有咩分別

係，係我唔好
亂娶老婆

娶左個公主

其實佢有做家務有煮飯
不過死都唔肯出去做野
兼職都唔肯
又搵唔到多d 野返來做搵好少錢
如果我搵得多都可以
但我只係個低級公務員

佢有做家務 有煮飯其實都算做左主婦既責任
加埋都有做下兼職 我覺得都算唔錯
佢有工作陰影做為老公都多少要體諒下佢
公屋入伙都冇乜開支姐下嘛

睇到呢個post就即刻督促自己要做多d運動

化妝

45

咁你有無份做家務同煮飯

家務有
煮飯無，
執頭執尾，買野搬野
佢一星期買一次送而且一定要我去拎野
不過我星期一至五返工已無左12個鐘...

即你期望你返到屋企係乜都唔洗做 就坐喺度
老婆負責哂所有屋企嘅事務
代繳水電媒 煮足七日 洗衫煮飯 搬枱搬櫈 抺屋
你責任淨係揾錢
係咪咁樣呀？

因為變左中年窮撚柒佬一個

近排睇返grad din批相 唔洗到30已經變化好大

男人好小小

飲食健康

每日運動

唔煙唔酒

多菜少肉

心境開朗

㩒老好多

係！會man咗好多

命運逆轉

心境開朗好重要

睇少d連登，打多d J

我咁諗嘅
如果一個人做野咪另一個人做家務
（不分男女，而且一份夠使的話）
如果兩個出來做野就一人一半開支同家務

問題係而家一份唔夠使，佢又死唔做野咁
我有時幫下手叫盡下綿力

你講咁一個搵錢
返去做大爺好似好差咁
但另一方面講
另一半唔返工又唔負責家務到底佢負責d 咩

21歲果陣時個樣似30歲，而家做gym跑步作息定時食得清淡反而似返27-8歲

依個真
mask 都fu多兩塊
不過覺得自己都老咗又殘咗

聽講過一個case係
老公出去打工
老婆係有智力問題咩家務都唔做, 唔返工
老婆生埋個B, 比佢父母養
日日都係鬧交收場

我今年廿四 絲
十幾歲開始已經每日訓唔多過6個鐘 放假除外
大學趕deadline 會癲到成日捱夜捱到晏就十二點先訓
但我個樣一直比同齡年輕 皮膚好好 無咩黑眼圈 成日比班女仔問點解可以咁唔公平

所以我一直好懷疑訓覺係咪真係咁重要
不過我都好驚25歲會直線下降 如果改到我都想早訓覺 好難改呢個壞習慣

但你上面話老婆會煮飯同做家務喎

「兩個出嚟做野就一人一半開支同家務」係理想主義
一人一半開支實行易過 一人一半家務
錢有金額去分 咁家務點分呢？
用時間長短？定用力量大細？

再者你返12個鐘 同時你老婆工時都會差唔多
返到屋企大家都唔會想做家務
喺長期心不情願 但又要高舉「共同承擔」嘅精神
只會令段婚姻唔開心

首先晚飯 要出街食 比自家煮貴好多
其次當你洗衫涼衫抺地一至五唔做
咁星期六日就要一次過做哂嫁喇喎

有啲人真係唔洗瞓咁多
質比量重要

我分享自己少少保養心得
平時早晚都會敷mask
主要敷保濕
護膚品主要都係保濕
每星期去一次美容院
我絕對唔會自己清黑頭粉刺（整親都處理唔好留印）
唔好用磨沙粒粒戈啲，美容院通常用去角質液

未來打算打番水光針
以前有打菲洛嘉，嗰期個個美容師都讚我皮膚好左又白又滑

想感覺後生啲，可以考慮打玻尿酸
填番顯老嘅位置：法令紋，淚溝，太陽穴戈啲
做番個埋線，提升面，嘴，眼呢啲位置

仲未感受到 可能過多幾年先明白
不受唔做運動真係好難keep
明明同平時食量一樣 真係慢慢肥

有無咩去斑推介 我開始出雀斑了

醫生叫我試下打人胎素

之前我都打過好多次機
又打過絕斑針
而且做足防曬
但依然好多斑
本身想試下打皮秒，但話我皮膚薄，唔俾我打

一畢業出來做野 d時間倒水

掟錢keep有幾難
有冇啲唔使錢嘅益吓連登啲妹豬

飲多啲水
做多啲運動
保持心境開朗，少生氣

好難分得暈
唔代表俾我負擔辛苦果部分
而佢負責好做果部分

我話掉轉呀
佢又唔肯喎

身邊個個都覺得快D搵女結婚最好
我就覺得一個人生活仲開心
結左婚有苦唔敢講比人知
你都係上黎呻吓
繼續做落去加油啦

我都係覺得一個人開心好多
不過知得太遲

係你娶錯佢嫁錯姐
你老婆想主內就應該搵個有錢仔嫁，專心湊仔
而你就應該搵個女強人拍住上

利申後者 冇後悔

去斑做LASER啦
我去醫生度做咗一次打結焦雀斑已經冇咗9成
搽野淡斑真係有D浪費金錢時間

頂唔順望住自己越黎越肥 開始建立運動習慣
跑左2個月步 有瘦左少少
希望唔好老得咁快 第時想做美魔女

話就話
我放工返屋企做大爺咩都唔做好似好衰
但佢又死都唔返工
佢唔負責d 家務，到底佢負責咩？

做家務無假期
咁我星期六日幫手買送買雜物係唔係又無假期？

我星期一至五返工無左十二個鐘
訓六個鐘
六個鐘私人時間但要食飯沖涼

佢就訓足十二個鐘
做少量家務，主要係煮飯同洗碗
日日掃地，隔日拖地，枱都唔係日日抹
每5至6日洗一次衫用洗衣機，收晾衫有我幫手
佢就覺得自己做左好多野

然後人地覺得我好過份呀要負責多d 呀
所以我先話老婆要慎選
直情要做好覺悟先好結婚

冷靜D
巴打我支持你架

咁慘

我廿中，髮線不斷後移，食藥控制

覺悟結婚

覺悟唔結

食藥好似影響性功能喎清

巴打唔洗理條戇鳩仔

冇女你有性功能有咩用

係呀，要夾囉
我次次都自首左先
話我娶錯係我唔好咁架

自瀆

有無話咩laser?
Btw絲你幾大

生埋仔先老得快，晚晚夜瞓早起，收工仲要幫手湊仔

身邊D朋友都結晒婚
生晒細路
仲要做埋怪獸家長
所以都好少可以約到佢地

咁既極品 搵過件啦

去邊間打？share下
我打過幾次機都無改善

BB膠我全部unfollow晒

關我撚事

我就五日

我都唔知佢部機叫咩名 不過佢話我果D係雀斑 即係淺層斑
用咩532波長黎打 打完之後個樣衰到不得了
過左幾日先結焦甩焦 預成個星期唔見得人
個醫生係家庭醫生黎 無啦啦發現佢有呢d野做 但佢唔想咁多人知 所以我都唔推介喇
咪3字左一陣囉 我以前係d人勁憎成日話自己食唔肥果啲人 過左3字真係2個世界

如果你老婆都好似你咁諗
你會唔會開心啲

女人30唔生仔幾時生

其實早結婚係咪代表人生真係好成功美滿呢？

好多人去到30 幾歲， 都未玩夠，未想定落來

心智未成熟就走去生仔結婚多數冇好結果

婚姻真係一世架

D BB係生得得意就話啫，

有D BB生得柒，佢D柒頭老豆老母又要冇自知之明

人係會老, 冇計.....睇開D , 心情會好D.

你都算厚道

大把BB係樣撚衰

日日瞓到自然醒, 一定㩒老

求分享啦
我又打機又打針都整唔走啲斑呀

未過30
但見以前青春女同學生完仔
唔keep身型唔再化好多妝
真係變左C9

岩岩去睇一個結左婚生個女....

唯一同個b拍既相唔知邊個影既(非自拍/神棍)
但就從來唔見老公

最陰公豬係...
我今時今日先發現
以前我鐘意既女神原來係有禿頭症

個b女計計埋埋...理論上5歲左近
d頭髮

好撚在當年追唔到

做尖定帶氧多

bb 係得白人bb先可愛趣致,黃種bb

唔知點解聽到呢句好想笑
幻想到個髮線向後既大叔條頭髮係到漂下漂下

Weight

差唔多30的女同事個個d 粉厚到戴面具咁， 有次有個皮膚過敏無化妝， 個樣成個40歲師奶嚇死人

真心。一星期抽最少4日做重量訓練

持之有恆

百毒不侵

點解結婚會叫做心智成熟 笑

真心
我覺得心智成熟,係男人識負責任既...呢個年代一定唔會生
根本害左下一代

同感

廿中都已經覺得自己老

出機未,拋開世事,擁抱電莖

一步一步儲緊料

收工，直衝皇崗～！

最緊要健康

男唔做運動會發漲得好緊要
女多數係樣殘

我見到有D男性朋友真係發哂福咁
青春

做帶氧定重量好d

24同18化左妝行出黎唔會差太遠
仲可以點比同齡年輕

我塊面超敏感 唔做得水光針果啲
不過打針可能再老啲都要

敏感真係幾難搞

咩叫慎選老婆😂

我覺得肯keep一定易過女人

利申:中央肥胖

發福有幾難搞姐 禿頭先難搞

我20頭鬆D
最近先開始返工
身邊既同學全部早幾年返晒工

佢地的確個樣滄桑好多
可能佢地ALL BACK唔留陰+留型佬鬚

我無化妝架 黑眼圈都唔洗遮 本身白
如果要執正啲 就咁搽有調色嘅太陽油都夠做

有無得閒聚下?

時候再忙都要見下

以前窮，個樣比人話老成。

而家搵到錢，比人話後生咗。

不過一點真，就係捱唔到夜。開ot 後幾日要瞓多一個鐘。

DNA 問題，我三十頭巴打，成世人出既暗瘡十粒都未必有，但成日食薯片，讀書時又夜訓。可能運動比較多，但有時撞返小學同學佢地都不約而同咁講過我個樣無麥變。
但自從結左婚之後小左運動就開始肥，以前一星期跑三次，每次 10k 就勁 Fit，早排開始返多小小運動。一星期一兩次再控制飲食，發覺都無麥大分別，無輕到，復原耐左。最近仲見到有條白色既鳩毛 。老了

超同意慎選老婆

應該話要選一個價值觀差不多既

有啲野點都改唔到，去到大家忍大家就無乜謂

白尻毛

不過皮膚好都無用，啲男仔鬼識分女仔有無偽妝 仲要我男友中意啲個樣勁殘嘅黑皮膚化妝雞

咁真係要唔好要做多啲帶氧 新層代謝慢，一星期一兩次控制飲食未必夠。

我由上年開始就戒糖份，皮膚同體重都有改善

女人如果唔係天生baby face, 真係好難keep個樣好後生, 你估重係十八 廿二咩?
男嘅好多未到40已經成個50歲大叔咁, 唔知關唔關平日又煙又酒.

25歲都要抗衰老, 似係未老先衰囉

變成日本武士就係遺全好大因素. 不過怕脫髮而少洗頭果D. 只會愈脫愈勁.
唔想髮線向上咪去植髮囉.

你生咗兩件, 所有注意力都放晒係D 小朋友度, 女神都變C9啦

其實過量嘅運動都會快老好多. 身體不段氧化.